屌你老母啦垃圾政府，聆聽你老母呀對話你老母呀，你自己去睇幾次遊行錄影帶啦聆聽，屌你呀

咪講撚晒囉，你唔撚想聽就咪撚聽啦！

唔撚洗傾 傾乜撚野
五大訴求 非常清楚
六四教訓 雨革教訓
邊個去傾 邊個係鬼